# SLIMBOOK BATTERY
# Copyright (C) 2019
# This file is distributed under the same license as the SLIMBOOK BATTERY package.
# SLIMBOOK <dev@slimbook.es>, 2019.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SLIMBOOK BATTERY 3.2beta\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-29 14:00+0800\n"
"PO-Revision-Date:  \n"
"Last-Translator: Chinese <zzugyl@hotmail.com>\n"
"Language-Team: none \n"
"Language: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: preferences.py:41
msgid "Slimbook Battery Preferences"
msgstr "Slimbook Battery 参数设置"

#: preferences.py:45
msgid "Restore default values"
msgstr "恢复默认值"

#: preferences.py:64
msgid "Full window is displayed"
msgstr "全屏显示"

#: preferences.py:84
msgid "Width: "
msgstr "宽度： "

#: preferences.py:84
msgid " Height: "
msgstr " 高度： "

#: preferences.py:86 preferences.py:94
msgid "General"
msgstr "通用"

#: preferences.py:104 preferences.py:112
msgid "Cycles"
msgstr "充电周期"

#: preferences.py:122 preferences.py:130 preferences.py:240 preferences.py:2901
msgid "Energy Saving"
msgstr "省电模式"

#: preferences.py:140 preferences.py:148 preferences.py:241 preferences.py:2906
msgid "Balanced"
msgstr "均衡模式"

#: preferences.py:158 preferences.py:166 preferences.py:242 preferences.py:2908
msgid "Maximum Performance"
msgstr "性能模式"

#: preferences.py:176 preferences.py:184
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: preferences.py:194 preferences.py:202
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: preferences.py:211
msgid "Application On - Off:"
msgstr "打开 / 关闭："

#: preferences.py:223
msgid "Autostart application:"
msgstr "自动启动："

#: preferences.py:235
msgid "Actual energy mode:"
msgstr "运行模式："

#: preferences.py:264
msgid "Working mode in case of battery failure"
msgstr "电池故障时的模式"

#: preferences.py:282
msgid "Icon on the taskbar (require restart app):"
msgstr "任务栏图标(重启生效)："

#: preferences.py:292
msgid "Note: If you have the autostart activated and the icon hide, the app will be executed with the icon hide (once you restart the system)"
msgstr "注意：如果您打开了自动启动并且隐藏了图标，则该应用将以图标隐藏执行(重启系统之后)"

#: preferences.py:309
msgid "Hibernate system after 3 hours in suspension:"
msgstr "系统挂起3小时之后系统将进入休眠状态："

#: preferences.py:325 preferences.py:773 preferences.py:1228
msgid "Battery mode parameters (disabled when you connect AC power):"
msgstr "电池模式参数(插电状态不生效)："

#: preferences.py:335 preferences.py:782 preferences.py:1237
msgid "Limit CPU profile:"
msgstr "限制CPU性能："

#: preferences.py:345 preferences.py:792 preferences.py:1247
msgid "Note: this setting affects to performance"
msgstr "注意：此项设置影响性能"

#: preferences.py:354 preferences.py:801 preferences.py:1256
#: preferences.py:2950 preferences.py:3084 preferences.py:3265
msgid "maximum"
msgstr "最大化"

#: preferences.py:355 preferences.py:802 preferences.py:1257
#: preferences.py:2953 preferences.py:3087 preferences.py:3268
msgid "medium"
msgstr "中等"

#: preferences.py:356 preferences.py:803 preferences.py:1258
#: preferences.py:2956 preferences.py:3090 preferences.py:3271
msgid "none"
msgstr "不限制"

#: preferences.py:371 preferences.py:819 preferences.py:1273
msgid "CPU scaling governor saving profile:"
msgstr "CPU 性能调优节能："

#: preferences.py:390 preferences.py:845 preferences.py:1299
msgid "Graphic card saving profile (Nvidia-AMD-Intel):"
msgstr "显卡节能(Nvidia/AMD/Intel):"

#: preferences.py:407 preferences.py:862 preferences.py:1316
msgid "Sound power saving profile:"
msgstr "声卡节能："

#: preferences.py:417 preferences.py:872 preferences.py:1326
msgid "Note: this setting can cause slight clicks in sound output"
msgstr "注意: 此项设置可能影响声音输出"

#: preferences.py:438 preferences.py:893 preferences.py:1347
msgid "Wi-Fi power saving profile:"
msgstr "Wi-Fi节能:"

#: preferences.py:448 preferences.py:903 preferences.py:1357
msgid "Note: power save can cause an unstable wifi link."
msgstr "注意：可能会导致wifi连接不稳定。"

#: preferences.py:467 preferences.py:922 preferences.py:1376
msgid "Bluetooth disabled when not in use:"
msgstr "蓝牙不用时关闭："

#: preferences.py:482 preferences.py:937 preferences.py:1391
msgid "Wi-Fi disabled when not in use:"
msgstr "Wi-Fi不用时关闭："

#: preferences.py:498 preferences.py:953 preferences.py:1407
msgid "Persistent changes:"
msgstr "一直生效："

#: preferences.py:507 preferences.py:962 preferences.py:1416
msgid "Set screen brightness:"
msgstr "设置屏幕亮度："

#: preferences.py:517 preferences.py:972 preferences.py:1426
msgid "Note: this option reduces the battery consumption considerably"
msgstr "注意：此项可显著降低电量消耗"

#: preferences.py:539 preferences.py:995 preferences.py:1449
msgid "Bluetooth does not boot on start:"
msgstr "蓝牙开机关闭："

#: preferences.py:554 preferences.py:1010 preferences.py:1464
msgid "Wi-Fi does not boot on start:"
msgstr "Wi-Fi开机关闭："

#: preferences.py:569 preferences.py:1025 preferences.py:1479
msgid "Disable Wi-Fi when LAN is connected:"
msgstr "连接局域网时禁用Wi-Fi:"

#: preferences.py:586 preferences.py:1042 preferences.py:1496
msgid "Autosuspend USB Ports:"
msgstr "自动停用USB端口："

#: preferences.py:596 preferences.py:1052 preferences.py:1506
msgid "Note: Set autosuspend mode for all USB devices upon system start or a change of power source. Input devices like mice and keyboards as well as scanners are excluded by default"
msgstr "注意：在系统启动或电源改变时，为所有USB设备设置自动停用模式。 默认情况下不包括鼠标、键盘以及扫描仪之类的输入设备。"

#: preferences.py:618 preferences.py:1073 preferences.py:1528
msgid "Excluded USB IDs from USB autosuspend:"
msgstr "USB自动停用排除的USB ID:"

#: preferences.py:647 preferences.py:1102 preferences.py:1557
msgid "Note: You need to write in the Text Box the USB IDs (separate with spaces) to exclude from autosuspend"
msgstr "注意：您需要在文本框中输入USB ID(用空格分隔)以排除自动停用"

#: preferences.py:671 preferences.py:1126 preferences.py:1581
msgid "Exclude bluetooth devices from USB autosuspend:"
msgstr "从USB自动停用中排除蓝牙设备："

#: preferences.py:691 preferences.py:1146 preferences.py:1601
msgid "Exclude phone devices from USB autosuspend:"
msgstr "从USB自动停用中排除电话设备："

#: preferences.py:711 preferences.py:1166 preferences.py:1621
msgid "Exclude printer devices from USB autosuspend:"
msgstr "从USB自动停用中排除打印设备："

#: preferences.py:731 preferences.py:1186 preferences.py:1641
msgid "Exclude Ethernet devices from USB autosuspend:"
msgstr "从USB自动停用中排除以太网设备："

#: preferences.py:751 preferences.py:1206 preferences.py:1661
msgid "Disable USB autosuspend mode upon system shutdown:"
msgstr "系统关闭时禁用USB自动停用模式："

#: preferences.py:1680
msgid "Enable cycle alerts"
msgstr "打开 / 关闭 充电周期告警"

#: preferences.py:1692
msgid "Max battery value:"
msgstr "最大电量值："

#: preferences.py:1708
msgid "Min battery value:"
msgstr "最小电量值："

#: preferences.py:1724
msgid "Number of times:"
msgstr "告警次数："

#: preferences.py:1740
msgid "Time between Warnings:"
msgstr "告警间隔："

#: preferences.py:1775
msgid "Battery device:"
msgstr "电池设备："

#: preferences.py:1784
msgid "Manufacturer:"
msgstr "制造商："

#: preferences.py:1793
msgid "Battery model:"
msgstr "型号："

#: preferences.py:1802
msgid "Technology:"
msgstr "工艺："

#: preferences.py:1811
msgid "Remaining battery:"
msgstr "剩余电量："

#: preferences.py:1820
msgid "Maximum capacity:"
msgstr "最大容量："

#: preferences.py:1829
msgid "Status:"
msgstr "充电状态："

#: preferences.py:1839 preferences.py:1849
msgid "Time to full:"
msgstr "多久充满："

#: preferences.py:1844
msgid "Time to empty:"
msgstr "可用时长："

#: preferences.py:1854
msgid "Time to full-empty charge:"
msgstr "多久充满/可用时长："

#: preferences.py:1863
msgid "Rechargeable:"
msgstr "可充电："

#: preferences.py:1872
msgid "Power supply:"
msgstr "可外接电源："

#: preferences.py:1881
msgid "Energy full:"
msgstr "当前容量："

#: preferences.py:1890
msgid "Energy full design:"
msgstr "设计容量："

#: preferences.py:1899
msgid "Energy rate:"
msgstr "放电速度："

#: preferences.py:1908
msgid "Voltage:"
msgstr "电压："

#: preferences.py:1917
msgid "Last update of the battery information:"
msgstr "最新电池信息："

#: preferences.py:1942
msgid "Slimbook Battery is a battery optimization application for portable devices and can increase the battery"
msgstr "Slimbook Battery是针对便携式设备的电池优化应用程序，可以将电池"

#: preferences.py:1942
msgid "life up to 50%. For this purpose, the third-party software is used to manage and configure the system resources."
msgstr "寿命延长50%。因此，此软件可以管理和配置系统资源。"

#: preferences.py:1947
msgid "Special thanks to TLP (© 2019, linrunner), Nvidia, AMD and Intel for offering us the necessary tools to make it possible!"
msgstr "特别感谢TLP（©2019，linrunner），Nvidia，AMD和Intel为我们提供了必要工具！"

#: preferences.py:1952
msgid "If this application has been useful to you, consider saying it in our social networks or even buy a SLIMBOOK ;)"
msgstr "如果此应用程序对您有用，请考虑在我们的社交网络中说出来，甚至购买SLIMBOOK笔记本。"

#: preferences.py:2002
msgid "IMPORTANT NOTE:"
msgstr "重要提示："

#: preferences.py:2002
msgid " If you have any software, widget or application that changes the CPU profile, battery"
msgstr " 如果您有任何软件、小部件或者应用程序更改了CPU配置文件、电池优化或者类似设置，"

#: preferences.py:2002
msgid "optimization or similar, it may affect the operation of this application. Use it under your responsibility."
msgstr "可能会影响此程序的运行。后果自负。"

#: preferences.py:2015
msgid "Visit SLIMBOOK website"
msgstr "访问 SLIMBOOK 官方"

#: preferences.py:2019
msgid "strurlwebsite"
msgstr "https://slimbook.es/en/tutoriales/aplicaciones-slimbook/398-slimbook-battery-3-application-for-optimize-battery-of-your-laptop"

#: preferences.py:2019
msgid "Tutorial to learn to use Slimbook Battery"
msgstr "Slimbook Battery使用指导"

#: preferences.py:2024
msgid "Info:"
msgstr "通知："

#: preferences.py:2024
msgid "Contact with us if you find something wrong. We would appreciate that you attach the file that is generated"
msgstr "如果发现问题，请与我们联系。如能附上生成的文件，我们将不胜感激"

#: preferences.py:2024
msgid "by clicking the button below"
msgstr "点击下面按钮"

#: preferences.py:2035
msgid "Send an e-mail to: "
msgstr "发送电子邮件到： "

#: preferences.py:2041
msgid "Copy e-mail"
msgstr "复制邮件地址"

#: preferences.py:2048
msgid "Generate report file"
msgstr "生成上报文件"

#: preferences.py:2053
msgid "The software is provided  as is , without warranty of any kind."
msgstr "The software is provided \"as is\", without warranty of any kind."

#: preferences.py:2058
msgid "You are free to:"
msgstr "You are free to:"

#: preferences.py:2058
msgid "Share:"
msgstr "Share:"

#: preferences.py:2058
msgid " --copy and redistribute the material in any medium or format"
msgstr " --copy and redistribute the material in any medium or format"

#: preferences.py:2058
msgid "Slimbook Copyright - License Creative Commons BY-NC-ND"
msgstr "Slimbook Copyright - License Creative Commons BY-NC-ND"

#: preferences.py:2081 preferences.py:2089 preferences.py:2097
#: preferences.py:2105 preferences.py:2113 preferences.py:2121
#: preferences.py:2129 preferences.py:2138 preferences.py:2145
#: preferences.py:2149 preferences.py:2157 preferences.py:2165
#: preferences.py:2173 preferences.py:2181 preferences.py:2189
#: preferences.py:2197 preferences.py:2209
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: preferences.py:2136 preferences.py:2143
msgid " hours"
msgstr " 小时"

#: preferences.py:2147
msgid "Fully charged"
msgstr "充满"

#: preferences.py:2222
msgid "Report file generated"
msgstr "上报文件已经生成"

#: preferences.py:2224
msgid "Report file canceled, wrong password"
msgstr "上报文件取消，密码错误"

#: preferences.py:2226
msgid "Report file canceled"
msgstr "上报文件取消"

#: preferences.py:2233
msgid "The e-mail has been copied to the clipboard"
msgstr "邮件地址以及复制到剪贴板"

#: preferences.py:2246 preferences.py:3377
msgid "Alert!"
msgstr "告警！"

#: preferences.py:2248
msgid "Do you want to restore to the default values?"
msgstr "确定要恢复到默认值吗？"

#: preferences.py:2294
msgid "Restored values canceled"
msgstr "取消恢复默认"

#: preferences.py:3285
msgid "Current mode : "
msgstr "当前模式： "

#: preferences.py:3286
msgid "Autostart: "
msgstr "自动启动： "

#: preferences.py:3288
msgid "OnOff: "
msgstr "开关： "

#: preferences.py:3379
msgid "The changes have been applied, but it is necessary to restart so that some of them may take effect. "
msgstr "设置更改已经保存，但部分参数必须重启应用才能生效 "

#: preferences.py:3379
msgid "Do you want to restart?"
msgstr "确定重启应用？"

#: preferences.py:3384
msgid "System will not restart"
msgstr "系统不会重启"
